上網買返黎既野比屋企人當垃圾掉左

岩岩收工返到屋企
我就問老母「阿媽，我有袋衫擺左係度架喎，你係咪拎左去洗？」
之後佢同老豆竟然答我當左係垃圾掉左。

我第一時間真係笑左出聲，一路笑一路問佢地係咪戅鳩（可能當下已經嬲到SHOT撚左）
佢地知道瀨野
之後係咁道歉，又叫我唔好嬲，話比返錢我買返。
但我都冇理到佢地.....心諗錢唔係問題

呢個情況咁大個仔第一次遇到.....錢好小事，問題佢地真係實在太戅鳩
純粹發洩下

證明你買埋啲垃圾又亂咁擺

咩牌子咩包裝先？
順豐包裝就你老豆做得正確啦

你話係fashion brand紙袋又禮盒咁
都掉嘅話就佢地戇鳩啫

AMBUSH 透明袋 有件AMBUSH既CREW NECK 係入面
咁新淨又未拆牌，正常人會唔會當垃圾

家建搬

佢地唔知咋嘛 都話比錢你買返 又有咩咁好嬲

我明 所以我都冇罵到佢地